[窮學生]借學生貸款會唔會影響學生資助？

有時候資助未出就要交學費，唔想次次要我媽問朋友親戚借住先 今年想申請埋學生貸款，但政府會唔會因為見你已經申請左貸款而唔批資助？感謝答覆

唔會

印象中loan係咪係資助份表已經有，問你借唔借埋？唔該巴打

係呀 佢會有一欄比你tick
你等佢寄信比你
你先再填埋其他表交去新蒲崗

明白晒，唔該晒巴打

[*]

[ ]

下係嫁 乜唔係有得借生活費？

應該咁講，佢grant + loan 嘅總數加埋會等於你嘅課程嘅總費用。另外有生活費加關愛基金額外比你
你可以defer 你嘅學費，等批左grant & loan 先交

姐係如果full grant既話就借唔到低息個個？咁好啦，我check下點申請延遲先，唔該巴打

以前我向學校申請defer payment reason寫non mean
唔知你得唔得

拎full grant 仲要其他做乜 貪心

開頭有講，想交左學費先 同埋即使借既都係要還，貪心d咩 ？

我都有試過嘗試defer 原因係未收到資助
然後學校係懶理唔撚比我defer 話我唔係拎綜援點會冇錢比 都on99
其實借貸款有得填金額
你咪填左上個sem要比既學費 照申請資助
下個sem前都應該批到啦
不過我就覺得問到親戚借就唔好申請貸款啦
冇啦啦又爭政府一筆錢

Full grant唔係等於免費讀咩 你又想再借多一筆低息學費出黎

哦！姐係可能政府借左三萬俾我，佢批左資助既話我就係用借左個三萬？

其實我意思姐係想借錢早少少拎到筆學費，等我媽唔使低聲下氣問人借，到批左資助既話再拎返起筆錢將來還返，有借有還嫁 不過見其他巴打俾既建議我會留意下申請延遲交學費會唔會好d

唔明
借一定借曬
批幾多正苦決定
佢批唔批你都用得果筆錢
只係由要還->唔洗還/還少D

Ps 借果筆可以申請特快批 會趕得切交學費

明白晒 咁我就放心d啦，到時申請坤特快 多謝你答我咁多